預言：各區連儂牆今明兩日會有狗護食環清牆

然後放一兩隻狗係到護牆

為十一做準備洗太平地

聽日 930 全港三罷

推

青衣連儂橋已經開始緊

清完隔一陣又去貼過
無限loop

再貼架姐

大家幫手推下行動Post !!!!!
順便睇埋連儂牆既情況!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

十一當日大家再貼牆LAW
貼晒先出街街

街坊係唔係要出動

佢聽日可能放兩隻狗係橋到守住

對應方法
聽晚每人係窗邊灑溪錢咁 曬文宣落街

我地要令十一偏地文宣
偏地開花

周街貼

咁佢地咪落單

呢兩日邊度都係連儂牆

拆未拆囉
起返道牆只要夠人就好快就起返好

殺狗是不對的

得兩隻有麻包袋點算

其實到到都係連儂牆, 唔使死守既。
一枝燈柱都可以貼野。咪睇下佢守得幾多?